其實連仔係咪連登最大gay佬？？

點解依個 會改左做 奶撚？係咪內心慾望發洩唔到出黎要借聖誕公仔黎渲洩